(連登披士王年終賽) 連登披士王 2019-20 #馬膽王 #博擊王 #披士王

(連登披士王年終賽) 連登披士王 2019-20 #馬膽王 #博擊王 #披士王

1. 玩法

1.1 本金每次 $100, 每次賽事參賽者可任選2隻 place(可同場/可不同場) , 可自由分配投注額邊隻買幾多(每隻最少買$10, 最多買$90), 總之總投注 $100, 實際派賽就是分數, 排名以當季累積分數決定, 累積分數最高者就是 當季度既連登披士王.
1.1.1 無出注碼， 擋每隻$50

1.2 參賽資格
當季披士王冠亞軍可以留級參賽 + 上季連登馬膽王排名最高6-8位可以參賽 (如當季披士王冠亞軍不在上季連登馬膽王前8名, 就變為上季連登馬膽王前6名可以參賽)

1.3 季度
跟足連登馬膽王季度

1.3.1 連登終極披士王

1.3.1.1 連登終極披士王參賽資格
每季冠軍 + 每季裏面最高累積派彩嗰3位亞軍 可以參賽.

1.3.1.2 連登終極披士王賽事日期
跟足連登馬膽王季度

1.3.1.3 連登終極披士王玩法
本金每次 $100, 每次賽事參賽者可任選2隻 place(可同場/可不同場) , 可自由分配投注額邊隻買幾多(每隻最少買$10, 最多買$90), 總之總投注 $100, 實際派賽就是分數, 排名以當季累積分數決定, 累積分數最高者就成為當屆連登終極披士王.

1.4 截止出馬時間
第一場開賽前一小時前截止出馬 (例如 13:00 開跑第一場，11:59:59 就係最後可接受出馬時間)

===============================

第五季冠軍 朴智媛
第五季亞軍 智高無上 (1882.5)

第四季冠軍 求其
第四季亞軍 朴智媛 (1870.5)

第三季冠軍 煲仔飯
第三季亞軍 金雪炫男朋友 (1658)

第二季冠軍 卞城公主鈺琪
第二季亞軍 小巨人（1344.5）經調整後得分 (1260 x 16/15)

所以最後可以參加年終賽係以下6位 (每季冠軍 + 3位最高分亞軍)
- 卞城公主鈺琪
- 煲仔飯
- 求其
- 朴智媛
- 智高無上 (1882.5)
- 金雪炫男朋友 (1658.0)

======================

1.3.1.3 連登終極披士王玩法
本金每次 $100, 每次賽事參賽者可任選2隻 place(可同場/可不同場) , 可自由分配投注額邊隻買幾多(每隻最少買$10, 最多買$90), 總之總投注 $100, 實際派賽就是分數, 排名以當季累積分數決定, 累積分數最高者就成為當屆連登終極披士王.

已用回覆通知各參賽者

R8 寶山鷹 50
R9 電訊火箭 50

R4 都柏名駒 60
R10 承你所願 40

R6 好友益 50
R10 承你所願 50

r1 禪勝寶駒 50
r2 糖糖幸運 50

R1 和諧神駒
R10 承你所願

r1 海王駒
R2 活力爵士

1/4
排名 / 總分 / 2020-07-05 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 55.0 / 金雪炫男朋友 / 11.0 / 0.0 / 5 / 5 / 55.0
2 / 0.0 / なつめみお / 0.0 / 0.0 / 6 / 4 / 0.0
2 / 0.0 / 煲仔飯 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 0.0 / 求其 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 0.0 / 朴智媛 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 0.0 / 智高無上 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

前領 金雪炫男朋友

R7 醉醒神 50
R8 馬功臣 50

R6 醉醒神 50
R7 馬功臣 50

R2 龍城猛將
R5 慣勝情緒

R2 乘勢歡心
R9 玩具達人

r6 雷公鑿 50
r8 以戰養戰 50

R7 軍力勁 50
R9 神舟寶駒 50

截止貼馬 星期三 174459

聽日先計

自己計住先

R10 佳運來
R11 暖在你心

R6 駿馬風采 70
R8 嘜誰嘜誰 30

r4 百步穿雲
r8 蟲草之星

R3 軍炮
R6 駿馬風采

R3 軍炮 50
R10 佳運來 50

2/4
排名 / 總分 / 2020-07-08 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 62.5 / 智高無上 / 12.5 / 0.0 / 5 / 5 / 62.5
2 / 55.0 / 金雪炫男朋友 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 0.0 / なつめみお / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 0.0 / 煲仔飯 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 0.0 / 求其 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 0.0 / 朴智媛 / / / / / 0.0